市民自行升級攬炒，今日開始自行宵禁！

聽日開始，一放工就番歸，唔好岀街！
聽日開始，明確每日夜晚6點至朝早6點不能進行除左交通外任何消費。

當佢係一個法律黎執行。

推

希望如果大家認同既話，推俾民間記者會。

集體痴連儂牆

我支持

push

if we burn you burn with us

希望如果大家認同既話，推俾民間記者會。搞大佢，搞死HSI.

如果我地失去聯絡, 上唔到Lihkg 用唔到TG
Ideas are bulletproof.
V for Five Demands, Not One Less
羅馬5 V字為記

光復香港,時代革命

<新戰線>用一個手勢去宣揚革命